[I/A]Pokemon Masters EX (51)| 寵物小精靈★一週年慶典★RGB限定池/莉莉艾一家登場

[iOS/An] Pokémon Masters EX (51)| 寵物小精靈

官方PV:

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2 一週年活動詳情

#3 體力制同新變更

#4 其他有用網站同小技巧

#5 新手/回坑 Q&A

★一週年活動★

一週年登錄派石活動

首日登入即送3000粒 登錄14日再派3000粒
日期: 8月28日至9月14日

鳴依6★ EX活動

登錄14日會送400石加10張鳴依專屬潛力
日期: 8月28日至3年後既8月28日
換領詳情:

注意番新手們/回坑既(30日內冇登入過先計) 會有另外14日登錄Bonus
詳情:

Solo Event: Training with Legends

日期: 8月28日至9月14日
詳情:
大獎: 3星Support糖x1 & 4星Strike糖x1
Mission :

期待已久既Red/Blue/Leaf 限定池登場
三個池各自分開 全部已開盤
大家要理性課金 適當投資

呢3個池每抽中一隻 都會送100專屬滴晶
日期: 8月28日至9月28日
一個月時間俾大家抽~
拍組技能資料:

夢夢與大木博士回歸

新手福音 之前未有/或者未練滿既切勿錯過
日期: 8月28日至3年後既8月28日
換領詳情:

最新模式-挑戰四天王同冠軍Champion Stadium

日期: 8月28日推出 每週一更新
獎品: 玩家需要挑戰呢個模式先可以得到升6★ EX既材料

5星Special Scout x 11

據說新既抽池都有10+1抽
而呢個自選池只限課金石
日期: 8月31日至9月14日

初代三主孵蛋活動

三主有一定機率會孵到色違 (但冇法mega)
蛋寵亦有包括奉神犬/獨角金魚/喇叭芽
全部可進化
日期: 9月3日至9月17日
詳情:
孵蛋概率 :
蛋寵技能:

二代三主星盤unlock+抽池(三隻既pick-up%提升)

日期: 9月3日至9月17日

Family Ties

行地圖模式
日期：9月10日至10月1日

莉莉艾一家三口抽池

三個池各自分開 常駐池 3個都有10+1抽
並附送升技糖獎牌

媽媽(Lusamine)：9月10日至10月1日
哥哥(Gladion)：9月14日至10月1日
妹妹(Lillie)：9月17日至10月1日

特選抽池(富迪細胞up)

日期：9月15日至9月30日

特選抽池(具甲保姆蟲up)

日期：9月16日至9月30日

亞克諾姆Azelf 神獸對戰

日期：9月16日至9月30日

今次更新另一個重點係6★ EX

>6★ EX有咩咁特別 ?
除咗可以換衫外 pkm既數值同sync move 能力都會有所加強

>要點先可以升上6★ EX?
潛力需要達到20/20先 另外仲需要另一個係Champion Stadium得到既道具 Champion Spirit 先可以升

>有咩pkm 開放咗6★ EX?
現階段得7位 (Red/Blue/Leaf/Rosa/Lusamine/Gladion/Lillie)
將來會開放更多 敬請期待

新Level Cap (Lv.125)
是次更新將所有非神獸拍組既lv cap調高至125 (夢夢都有得升上125)
而升上125既要求同以往不同 需要到新既修練area 獲得新既道具(tome) 同新汽水
詳情 :
簡單d講 大家要用體力(20 per battle)去打新既修練關卡 獲得新道具去升上lv 125 不過大家可以睇下要用幾多體力先升到一隻上125

強化屬性技能(Type Skill)
即係如果大家3隻pkm都係同一種屬性 對戰時會有bonus effect
似乎係對應番champion stadium
而type skill 都有分lv 要升lv就要去修煉既新關打材料 (要用體力)
詳情 :
能力描述:

體力制(stamina)

-最有爭議性既新加入系統 (營運話反應差會revert)
-每個玩家會有一個player rank(簡稱PR)

-一開始每人既PR為1 其體力係40點 每6分鐘回復1點
PR愈高 其體力會隨之增加 最高既PR係130 體力256
體力唔夠而你又急住用可以用鑽石回復
體力上限係999
-現時一週年每日登錄都會送600體力(至9月14日), 如果你本身滿咗 佢會送去storage 不過有24小時時限

-重點: 修煉區域/主線/活動均需要用體力黎打 而修煉地區現時將不同素材分成不同area 大家可以根據自己需要既素材黎打 當中滴晶同進化素材係有限每日打既次數

-補充: 現時新增加一個道具 (skip ticket) 可以幫你skip修煉既關卡 令你更有life

新道具及舊道具廢除

新增道具如下:

跳過券(ST) : 幫助玩家skip修煉區域既關卡

Bingo兌換券 : 取代每日兌換券換領商店指定獎品

技能糖果獎牌 : 換取5星技能糖，暫時官方放咗係login bonus 不定除日後有其他獲取方法

4星經驗強化手冊: 完成升級區域(最高難度及第二高難度)獲得

Champion Spirit : 完成冠軍挑戰先可獲得 升上6星EX既關鍵道具

舊道具廢除如下:
每日兌換券 : 換取其他物品
對戰回數券 : 係商店俾你1:1換成跳過券
技能精華 : 係商店俾你換成coin/道館筆記
學習器(兩款) : 係商店俾你換成coin
飲料: 係商店俾你換成coin/高級飲料

部分功能/區域改動

-Weekly Bingo 已廢除

-好耐之前出既Bingo內容已重新編輯 玩家可以獲得九宮格新既獎品 但小氣既營運就唔俾你再拎番bingo既大獎

-日任既獎品變成送跳過券(ST)加80石 經計算後 每月係多咗300石拎

-新增Daily Gem Bundle (500付費石+滴晶加倍20日+1500石無償石+200張ST) $58 要拎哂無償石先可以再買 算幾抵屌

- EX stage已更名為EX Plaza , 所有屬性既裝備已新增, 如果之前已farm完舊裝既老玩家 , 只需要farm以下呢4位訓練家就可以farm齊所有屬性既裝備 而farm裝既drop rate 提升咗不少 另外大家現在可以單人排戰EX

-「學習招式/技能」功能已廢除 , 玩家獲取拍組後 , 其拍組直接學習哂全部招式同技能

-每日一次既免費抽池 可隨機獲得ST/滴晶

-平時係大廳同NPC對話亦有機獲得滴晶

常用網站

本人設計既攻略網
未必好完善 但會聽取大家意見改進

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

新手回坑必睇

呢隻驚經過一年改動同更新之後
同開服既時侯已經截然不同
最明顯改變就係由冇體力制變為體力制
需要用體力既區域包括主線 部分活動 以及修練
以及多咗跳過券呢樣野 俾你完成一次關卡後再挑戰既時侯可以跳過戰鬥
大家如果有咩意見 記得係隻game既feedback留言

長話短說 相信大家都係俾RGB吸引
遊戲抽池分為限定同常駐
依家既所有抽池都係限定 當中RGB為限定一個月
大家既目標為 Red > Leaf >Blue
咁每個要抽幾多隻? 最好就RGB各一
理想就Red 2-3 / Leaf 2-3 / Blue 1-2
請大家理性課金 唔好貪一時快感 作出後悔決定
當然如果你有經濟能力/歐州人 全部各3
新手入坑建議直接買多石帳 (數字網/X寶)
好過你直接課金 可以快d追上進度

講完抽池 就到遊戲簡介
呢個係我自製既網站 新手回坑可以入去了解

首先俾大家簡單了解隻驚
每隻拍組(sync pair) 都有自己既role
分別為stirke/support/tech 即係攻手/輔助/技術
每場戰鬥由1至3隻拍組組成
通常會以1攻1輔1技黎組合 但會應因對戰模式/情況而變動
當中暫時最有用既拍組為如下(只供參考):
RGB 呢3隻唔洗講
攻擊: 企鵝/路卡/刺龍王/大師兄(主線送) + 黑魯加/木守宮/細胞/具甲/艾路(常駐抽池)+巨金怪/裂咬/冰穿(限定抽池)+超夢夢(神獸活動)
輔助 : 天鵝/海星/草蛇(主線送) + 富迪/洛圖姆/伊貝/菊草葉 (常駐抽池)
技術: 叉字蝠/霸王花/雨翅蛾/沙堡(主線送) +火狐/日狼/電蜥/小火馬/大食花/耿鬼(常駐抽池)+夢夢(營運送)
要如何組合隊伍同對戰 大家可以係論壇問或者上我上面提及既網圵(莊園)

新手回坑見到咁多活動 應該做咩先?
首先建議集中升6-9隻拍組 每日邊打主線邊打活動+莊園(BV)+有時間就打埋冠軍對戰(呢個大家就要練15-18隻拍組)
每日既修練會有滴晶同進化石 限次數 按你個人需要
滴晶相對重要 而佢亦係遊戲另一個重要既部分
用點星盤既方法加強拍組能力
應該要點砌? 呢度大家可以上我推薦既網站參考/問巴打/追po

BV獎勵建議拎呢d

而其他疑問 升咩好/D道具邊到獲得 etc
歡迎大家留言以及留意我嗰網
謝謝各位

留名睇下上個po有幾多人留低

開始走佬

出咗Survey 大家記得負評營運同俾意見

對blue ex既技唔係好明個stat double只有一次？係唔係即係出blue既拍技之前應該出多幾多其他既拍技

真係出PVP成個系統要大改啦

每出一次拍組 成隊會加攻
而佢EX技係第一次出拍 = 跳二次個加攻效果

媽媽升到20/20有冇得玩？
留定名睇高手用媽媽serena兩隻打哂

Elite 4仲易過上次

今日日抽終於中龜

lm我仲喺度

其實佢唔好係因時間回能源
用格離monhunt rider個種系統 一樣4招 回合制 跟速度順序 就搞掂

佢幾仔乸係常註池？

咁係咪應該all in龜龜同花花 上拍2拍3好過

雖然知營運唔會睇
不過問卷差唔多每題都打左百幾字屌鳩佢

咁玩返正傳得啦

係常駐不過同噴花龜一樣抽中有專晶，同埋第一次十抽送送1粒candy coin

lm

信徒：做問卷有300石送 so generous

每題都係屌班友用屎忽諗野
6ex個題我話課開金既都升唔到幾多隻
你班0課信徒邊有咁多金券
傳說就屌佢次次派個死人勳章唔知有咩用

最遲12月先送

無信可以點算

咩冇信？

唔使改，照搬單人coop個system已經可以做pvp
出9隻但自控3隻，兩邊只可以用emoji控，照平常一樣咁出招
最大問題都係平衡

上次信都係無得填 係game搵唔到

我咁樣答會唔會串左d

到時一定周街噴鵝狐

咁有禮貌
我直接話佢班0課reddit信徒應該一隻都升唔到

眠淨係可以屈到npc機buff亦都唔大問題
最唔平衡嘅位係打手力度，隻噴就算冇pvp都應該要nerf

改難度就夠啦
抽完先nerf又比人屌

巴打太有禮物

禮貌

信箱到 撳藍色條link

巴打更新咗未？

更新左 好似話細過18就無

巴打年紀填咗細過18？

我都唔記得左 有無得改架

除咗音樂係正 其他

好似冇
會限制你課金

pvp唔係唔得，但一定要disable咗mpr咗佢
唔想見到電鬼鳩re三技然後鳩爆噴ex sync

比較傾向每人整一隊攻一隊守
實質打npc算

同你一樣

搞pvp前不如搞好個難度同多人佢
個多人變埋單機冇難度

記得之前digimon rearise個PVP又係打NPC
結果變成運氣驚限死兩邊都auto出技
如果player(攻)人手出招 vs NPC(守)auto出技又變番同其他關一樣 無野好玩

營運班傻仔自己捉蟲入米缸
出完隻噴之後所有關嘅難度都綁手綁腳，用噴唔用噴之間嘅難度斷層過大，明明一開始就無必要set到咁勁，搞到自己迫死自己
最簡單就係單獨nerf噴，麻煩啲就係buff返晒其他所有怪嘅攻擊力變相nerf噴

不過營運班懶閪對佢地完全冇期望

呢個禮拜差個格鬥屬
又要等下星期

不過其實齊18屬有咩獎勵？

得個勳章

想睇nerf噴

屌佢老母
唔記得買返58蚊先打精

差leaf就升曬
無金券 要人玩六星都俾多啲啦

candy coin就算啦
要20個 儲到隻驚執都未儲到

一個月都唔知有冇派一粒coin

20換1真係唔知幾時先換到粒

用石抽先最多得1粒coin太賤
我應該3個pool都唔會抽

睬佢都有味 儲石等下個pokefair

我係認同 加所有新嘢之前
應該豐富咗現有嘅先

唔知有冇old news

//從地區來看，日本是《寶可夢大師 EX》推出第一年營收的主要來源，以 3,930 萬美元（52.7%）居冠，美國則以 1,750 萬美元（23.5%）居次，第三名是香港的 320 萬美元（4.3%）。其中 App Store 占總營收的 61%，以 4,540 萬美元領先 Google Play 的 2,920 萬美元（39%）。//

第三名香港講真覺得有賴樓主推廣

依家pvp應該都好撚rng
勁撚多招同技都係30-40嗰啲range
又慘在有時怯一怯都即刻輸得

52.7%就多啲聽日本仔講啦
認班鬼仔做契爺做乜鳩

隻甲由對面開個拍已經可以收皮

你諗返推villa時期嘅多人ex
推arena時期嘅villa
同依家嘅arena
點解你會有呢種幻想豐富現有仲難過nerf噴

我有叫大家理性課金架

原來日本都咁多人課
以為隻game係日本唔出名

有石我保多隻花/龜唔好

日本先多痴線佬
有條友就黎全部5星

呢個po好多人都唔生性

係咪常規池？係嘅話我抽埋隻龜後儲石算

而家反而最想要返隻黑魯加拍3
重玩得隻噴火龍，格龍打得下

新野全出6星
側係LOOP返以前出盤咁樣
隻驚係咁先啦準備

艾路OK嫁都

滿充唔當佢係格鬥系?
打完HARD 出返黎唔當既

3隻都係常規

打哂4天花+green未？佢打哂5個先結算

好脆
今日打冠軍諗住補埋啲屬但都係唔夠打
要用返啲主力

*4天王

咁我抽龜算

得人妻正

遲早歪中 不過十一抽送糖真係好仆街

係送糖coin咋

成盤棋都好撚縮數

其實係咪20*11
就有1粒糖
咁咪輕鬆寶3

係FIRST 11 scout送1粒coin

咁真係乞兒

抽個保底都係13*11

送coin 咁唔抽了, 20個coin 先一粒糖
ON9 Dena設定

我估到兩週年先會夠20粒coins換糖

咁樂觀

沙奈朵 vs 20coins

D糖除左莊園仲有冇關可以打,刷唔中潛

餅? 每日有兩場協力

係餅,打錯
THX,
但冇乜人打咁好似

前者先

你可以自己組隊

Nert噴實仆街都似

之前nerf pf3都屌到飛起

DENA咁撚厚面皮
怕乜撚
又咁撚多盲粉

Lm

千祈唔好啊
我係為咗隻噴先玩呢隻game架咋

個冠軍好易打

今次用15隻色打

阿婆
冰穿（冰）血翼（龍）叉福（毒）

渡
巨金（鋼）布魯王（妖）天鵝（飛）

肌肉佬
水龜（水）具甲武者（蟲）恰雷母（格）

眼鏡姐姐
夢夢（超） 奇異花（草） 黑魯卡（惡）

冠軍
火噴（火） 朝北鼻（岩） 幸福蛋（普）

岩岩入場，好彩有街人輕鬆d
火狐終於刷到異常命中1

nerf pf3 仆街好多
嗰時係初期有限餅之下，好多人洗走cs2 轉pf3, 然後出咗唔夠一個月就暗改pf3公式
到依家都無正式道歉過

又係唔出幸福蛋活動
係咪新手都唔缺餅
定佢地無玩過隻驚
我抽完都餵唔飽用唔著
抽黎托呀

原來真係咁撚厚面皮
石都唔撚洗賠

印象中佢係咪整幸福蛋活動當賠餅？

banana好似係再後期啲嘅活動，我唔肯定
不過個blissful banana係值得讚美嘅

潛能卷軸係咪要打莊園先有，冇其他關會岀？

暫時係只有打莊園先有

好似已經係4/5月既事好懷念
btw琴日課左個$618 pack，頭先狠下心黎個20抽終於拍2埋奇異花
而家341/400，係咪應該追埋個保底拍3

係

等我日抽到last day先抽埋佢

花+野味 好大力
坦位可以視乎情況配霸王花/草蛇/草龜咁上

刷裝係未要刷到2星仲要4突？
總算搵到d嘢唔洗體力

冇錯 呢個要刷一段時間
巴打有冇用auto click?

無比糖隻野味食

最後都係忍唔住抽埋佢，保左隻拍3返黎乜新野都冇
又封印多個池

冇
應該都夠做嘅

刷哂你預1日半

半個鐘都忍唔到

鬼叫隻閪game除左抽野都冇野做

我隻野味都係得拍一 已經好鬼痛

很好
點解個個都60幾萬戰力

咁痛嫁咩

想問問邊隻係野味

花快速上毒 野味可以狂出毒液衝擊 花出完拍又可以開技洗拍到野味開拍 畀想像中打得痛

主線送嗰隻叉字蝠

感覺仲易過上次

無加過難度
轉個屬性咁解

我又好奇
Dena點解咁有信心出第3批特價石
會覺得有人買

有Lilie

好勁咩

係女就有人課

終於

又係
依隻贏印象
動畫 正傳都贏晒

以上皆是

希望比人屌到反艇之後會做下野
至少體力系統係全世界齊屌

毒液減特防
愈高閃愈高攻
Sync move中毒威力上升
隨便都打5位數

火狐拍1石盤有邊D係必點?
有冇可以參考

自膠,搵到點開了

記得有刷到troublemaker1就唔洗點入場必中

OH我開左tim
唔緊要,之後再轉

傑出體力制死忠

SKIP同體力制點解一定會掛勾先
雖然無體力制
SKIP卷一定唔夠用

不過我都認同以dena嘅性格兩樣係掛勾
佢回快啲我都收貨 因為出咗冇咩可能收返

最理想係用skip券扣體，唔用唔扣

e貝真係好撚勁

上巴哈睇個個都係隨便打就過
希望佢快手出個hard lv2咁

想問點轉日文

設定到較

有老噴係咪餵畀巨金怪最好
Btw我來留名的

你噴拍3未？

第一次出就三咗

非洲人可恥
餵穿山王>巨金>竹蘭

冇穿山王
格龍竹蘭更加唔好提
連三寶都歪唔中

sorry I mean地龍

隻game識讀心,打晒石又炒10抽red
想追多隻姐

巨金世界第一
地龍睇沙堡臉色

我都覺巨金穩定啲 一冇沙暴就玩完

第二屆侮辱小茂大會全民皆兵

真係呀豬呀狗都打得過
唔知又要幾多個月先開lv2

蛋奇異種子 re左幾次決定食批太脆搞唔掂
大菊花真係好撚堅不過企坦位一定要帶個奶媽，唔係好易出事

我見到有鬼佬拍3飛葉流

無野玩 開始推得慢返

係咪話過一週年仲有封信？定我記錯

你手順好多時係seed solar beam > 花飛葉快刀
但係花有機率降特防 掉轉次序嘅話可以降特防後再solar beam應該會高傷少少

想問下如果想抽自選
之後想揀草苗龜/胡地/洛托姆
邊隻好？

富迪優先

wow左？
有3xxmb更新

From discord

Special Event Blasting Off Again

好

想問而加係咪有中文版砌星盤網？

去開平時嗰網 有得轉語言

爭閃奇異種子

乞衣隊

今朝一次過中左兩隻

咁呢隊都有少少組隊思路嘅
我都SL咗3次先過

總會派嘅
睇吓拖唔拖到聖誕

燈下先
12月24號先會派

燈埋到時出coco同隻馬騮

唔會

3隻小火龍都唔俾一隻奇異種子我

次序好易打亂有時花要開其他技sup隊友/就快開拍，就亂左次序

我得閃龜

閃龜係tech?

想請問下隻蛋孵完D精靈個圖示右下有幾條野係咩意思
一條兩條三條個D

1條=有1個被動
2條=2個
3=3
通常孵到3就可以賣走1、2

1條1被動，2條2被動

THX,原來係咁,即係求其有3條都可以收??
仲刷緊閃光龜同閃光種子

3條可以收藏，但未必用得過始終數值差又冇盤/其他強化手段
加油蛋就係比你消磨時間

點解你哋咁快出到閃
一隻三主閃都未有

紫龜都幾樣衰，寧願用返原色tech
tech龜好似係目前最高混亂率嘅怪

小火龍孵第2隻就出閃,仲要3條
但係龜同種子刷極都冇

我不嬲唔追閃讀心game唔想要就有

唔好話閃 我除咗獎品果3隻必出關東煮之外 都未見過佢地
孵親都係護主狗同金魚

閃一定3技

幾多%？
超能貓冇記錯30%

水波動20%
被動確率上升2
3倍即係60%

原來係x3咁計？我一直以為係x1.x

種類 確率
アップ・ダウン確率上昇n {元の確率+n×10}%
妨害確率上昇n {元の確率×(n+1)}%
異常確率上昇n {元の確率×(n+1)}%

狀態確率用倍計
所以沙堡 黑狗 有盤嗰啲畏縮30%升到60%先咁勁

話時話我跟上一個po 巴打出寵
但得16屬

原生20%, 3/5盤先可以上30%
不過執笠前都好難開到

浮氣鼬呢?

火狐有冇咩tips點用,
成日唔係好成功無縫永眠

試下換第2隊

想問下 呢隻係色違嗎？ 好似唔覺有分別

係色違有閃logo

勁
D寵拍1
本身唔想試
睇完巴打咁平民都過到就想試

唔係難打 , 我覺得最緊要摸熟左個系統就會夠打
唔熟既話就用1倍速慢慢睇住次序出技

真平民隊 有成半都冇練過

日抽奇異花拍5

咁勁 EX左之後背景係唔係會閃

9月剩低既mission

仲未拍2到奇異花 希望mission啲石夠抽

好似係20%*2

UB殺手同UB團結

官方終於會封自動點擊？

一周年
笑死人

其實想點,又唔俾肝,又唔俾自動刷,係咪想SKIP就當玩左
真係好ON9又唔使PVP

dena=on9

不過依家要用到auto click都得返刷裝備

新手想問 其實異色有咩用？
係咪得個擺字？

可不可以 我原本抽返黎隻 奇花 食左佢 變異色

其實點搵出黎
比如我iPhone set切換控制
憑咩封

唔知佢地 可能嚇鬼不過過咗成年先出封咁嘅信

不當資料檔案的傳輸
似係想封買ac啲人，依排多左新手買登入帳入坑，賺少左錢。
自動點擊就不嬲都有問題，不過對官方無乜損失，封機會不大。

已經無野掛
仲想封咩
入驚鳩篤？

暫時無用 無石盤

咁真係叫人唔好入坑
緊係養住先再封
Pad之前都係咁
咁都唔識

封買ac仲on9

dena嘅思路好難諗

蛋寵得奇異種子勁d
食爆餅 同上到4星 入晴隊鳩噴陽光烈焰已經好大力
（但係有鳳凰在前

不當資料傳輸係講緊datamine啦

咁discord嗰datamine閂得
Absolutely

隻game都執得 連資料都冇得討論

冇俾人舉報佢個遊戲ac就基本上安全如果佢有貼過佢自己AC上Twitter就出事

datamine都唔比挖咁真係del得game

正常啲Game都會同你講定先唔俾Datamine 到最後都好難實行 然後從源頭唔俾你地解到

Dena : 仆你個街，你班友解包仲積極過玩隻驚，邊個解包就ban邊個

呢隻game就係玩周邊

仆佢個街我尋日先買左個
人地又唔係用黑石,日日LOGIN拎石,都有三百幾日應該封唔到

無得睇解包，真係棄得驚
活動又小又悶，依家仲限埋體
有解包睇預告曬啲內容，先有動力玩

POCE係咪要GG

又更新?
定我一路都未更新

300幾？應該係你今日未更新姐

玩到冇野好玩有冇咩非主流隊推薦我玩下過bv30

條友拎人地dataminer 資料 唔放credit
俾absolutely 暗串

我都心諗
乜咁熟口面

求花生

玩渡

入嚟吹水仲正過落手玩隻game
多謝三叔巴

哪有渡
連波波球周穿山王都冇

真

咪係
我已經冇抽夏祭 ss竹蘭又淨係擺低得3,40抽 結果奇異花都係要抽到保底先拍3 仲要唔夠石保埋隻龜返嚟

布魯皇

吹水型玩家

其實係
佢出咁多拍組
用GE得10%都無
用都係夾硬用

又冇pvp 又咁少關
有乜奇效都係多餘

PVP其實無意思
佢平衡唔到

平衝佢諗 唔係我地諗
照出照鳩玩住先都好過而家唔知做乜

我覺得無謂跳STEP
諗好PVE再講

因為啲關太易就算係岩係都照樣比老噴秒住過
佢只有出難啲 其他角先有發揮空間

直接禁噴火龍

刪左隻老噴佢

淨係俾蛋pm入pvp
全人繼續孵蛋game咪夠平衡

佢每一個拍lv退返4萬石比我，我又唔拘

點解你地講到有噴就打哂嘅
我隻拍2都好似唔夠力咁
bv 15都未過到
冠軍又打唔到

蛋寵單對單pvp好似都幾好玩

你有冇配海鵝海星之類support呀

已經係咁

迎擊順位擺坦第1 打手最後

火馬換夢夢/洛托姆做坦，天鵝做奶媽
配埋老噴應該唔難過
真係過唔到就堆屍

原來冇較迎擊
我有時都唔記得

仲有咩改善空間？
我開始打埋裝

Sorry
有噴真係大晒

平時打關有較

睇樓上 set返好迎擊順位先

官方合作youtuber公然share datamine料
整埋懶人包+圖，再#pokemonmastersex
又拍片又偷音樂又盛
想知係咪bam

你有超夢夢既 ，我已經覺得冇野難

set左 黎緊應該會精埋洛托姆

datamine呢啲野我一直以為係官方默許左
等啲玩家可以有啲野期待吓
變相幫隻驚宣傳

autoclick又係 都唔係hack隻驚拎無限石/體力
而且要刷裝嘅晨早刷晒啦 而家有乜好autoclick

營運癡左邊條線 喺度9吠

杖甲個陣係咪冇送100晶
想升發覺乜都冇

DENA係比白皮豬洗腦到ON9定真係白痴
你咁講完有乜用先得架 人地用個新手AC DOWN完再攞料 你咪封囉
同埋係你呢隻驚最大既樂趣係等睇每月既料
班人幫你打免費工都係到嘈三嘈四

我連裝都懶得刷

唯一唔洗用體 可以不停打

冇咩意思 又試唔到新隊

冇計回鍋新手
刷完經書 解放就冇哂體

其實佢一直都擺到明默許
只係我認為一係唔好bam
如果bam discord嗰班，就bam埋啲youtuber
唔好雙重標準咁肉酸

autoclick依家都無人用啦
況且要自動 啲人用腸仔都可以自動打
根本無得捉

係班懶閪本末倒置
更新又疏又少，俾人解一次包就頂一個月
仲要每個月啲料都淨係夠討論一兩日

如果一直係最近兩星期嘅更新密度點會怕人解包，賺多咗咁撚多但完全唔想回饋返，個feel好似養住條軟飯友咁

隻game本來就係base on pokemon嘅人氣
簡單講即係食老本
所有pokemon game都係咁墮落
整game班友都唔知有無打過機
咁嘅gameplay一早應該收檔
係靠大家愛pokemon
先無體都日日係到推post
營運重敢出埋d垃圾announcement

開服果陣刷到天昏地暗升寵
EX打生打死拎埋d頹裝
明明隨便搵個方向都有得改善
結果好多野搞咗成年都無改
好似d垃圾login prize
素材關到呢家都係無結算畫面
得閒無事走去改lobby d icons

Coop直接執埋叫你自己solo
神獸縮水無升星劵
傳說對戰打嚟拎個濕鳩章
BV一條水玩幾個月
餅都係一次得幾塊
蛋寵殘廢又難升又無盤
屬性活動無得升拍 連糖都唔派
20個章換糖等到2030
冠軍5分鐘打完無得再戰
突破一次竟然開得lv5
重未講體力制

成隻game最正常就係整model同bgm嘅人
如果營運竟然有人會上討論區睇玩家意見
唔該幫我叫話事班友含撚啦

Credit to absolutely Twitter
5星券唔撚派俾你

dena真係好鳩

搭單
叫爆炸頭含兩條撚

2個幣⋯⋯真係辜寒到痴鳩線

啲獎勵食撚左屎黎？？

圖自absolutely
粉紅色好靚

裙入面係咪都係粉紅色

Lillie 11歲

邊代女主成年先得架
壽屋d figure咪又係露晒底褲

咁出法 執柒嗰日都冇20粒

其實見佢出幣個下
都知佢想辜寒派啦
本身活動又唔多
再有咁少派咁少

佢擺埋入常駐池 賤撚到

轉左個體力制真係乜鳩都打唔到
回一次體要40石,第二次已經80石,咁再上係咪40石咁加上去?
大佬,石已經少,體又少,你想點撚樣呢其實?

Dena睇黎促成緊另一輪棄驚潮

呢邊同台灣fb gp好似平行時空咁
fb日日見到台豬吹奏體力制

台豬:體力制係要優化 唔係抵制
香港:共產黨係要優化 唔係抵制

其實幣食件事真係好撚ON9
你唔搞
唔派反而無乜問題
你咁樣搞
又要玩家自己抽
側係你派定我買

DeNA is not a charity . Be grateful

咁匿名非匿名討論又差好遠嘅

非匿名既話我會有禮貌咁屌

悶到點左火球鼠個盤黎玩
都係配大菊花走晴天噴火流，坦位霸王花，healing sun隊
火球鼠滿血時開3技勁暴力
呢隊缺點係前期未開晴時嚴重唔夠氣，同埋控血要小心，大菊花同火球鼠都好易比拍技打殘/打死
結論 冇老噴既話係升得過，但都係老噴穩定好多
利申:re左3次

新手想問下色違係咪一定有三被動技？同一隻小精靈會唔會孵到色違技術，攻擊同輔助？

-色違一定有3個被動技
-色違唔會有3種role 只會係官方定既一個role

冇晶餵佢 佢嗰盤如果唔係咁 會好好打 (唔計老噴)

個盤又係好難點要點好多無謂垃圾格先點到啲重要格
而家好多新盤都係咁

唔該哂參宿巴

唔洗 隨便問

之前唔小心同左隻一被動孵蛋寵成為左拍組有無得放返去牧場

換返就得

你搵番同一隻蛋寵換番就得

有RGB仲有冇須要升色違？

暫時冇需要
蛋寵gimmick only

明白

我miss左鳳凰

咁你可以升隻奇異種子玩下
之前神獸大約半年復刻一次而家唔知

刷裝係咪冇得用skip卷

冇得用 要人手刷

砌隊都砌左陣

突然惗到最近兩次神獸都唔比人升拍5同20/20係咪就係因為鋪6ex

邊有諗咁多 , 根本鳩出
出D盤比舊角色又搵唔到錢
就整個6星呃錢 , 想快D上6星就瘋狂抽蛋

而家cheap到活動都唔派5星券

以前係3 4 5星都各3
而家連3 4星卷都間中先派

濕鳩生蛋活動就連石都冇

為左吸錢無所不用其極

呢個真係抵屌佢老母又唔送多啲2星券
好似連通關個30石都冇

D餅同卷好少
都唔知點試 就算蛋寵有用都升唔到幾多隻

岩回鍋
50抽 抽爆左 寶5 大比鳥
但抽唔到red

真係無乜玩過驚係越送越少
一般都係越嚟越多
如果一開始係好唔平衡都話ok你減
屌你一次一張都要20個活動，即5個月先20/20
又要出20/20先可以6EX
根本一個活動3張已經係辜寒
5張先係正路（聽落好多但一個月都係得一隻20/20）

1個月都未必有4個活動

大比鳥因爲未有盤暫時好少出場
建議都係儲石抽隻噴

次次100石抽既時候都係垃圾寵 屌
有用d 都好丫

抽嘅係希望

想問鯊同巨金都寶2嘅話 粒5星攻糖應該畀邊隻食?

一定係優先俾限定寵 所以係巨金

Sorry 講得唔係幾好 應該係地龍同巨金

係垃圾5星寵

唔餵最好 留畀後面啲季節限定閪池

一隻進化一隻唔進
今次蛋event畢業了

可以收晒D蛋寵咩
我收個陣佢話會換走之前同一隻

一隻唔進 一隻進1 一隻進2
3隻先夠

但唔係每次拎一隻？冇得又進2 又進1喎

利申 一隻閃都未出

Lab入面點玩都得

用哂課金石
想課啲黎日抽
之前係咪有巴打分析過邊個價位最抵
可唔可以提下我係邊款

58 / 618

咁58先啦

首抽噴火龍 D石留定繼續抽個POOL?

抽埋奇異花同水箭龜 有剩再拍3噴火龍

琴日出完datamine個po靜到
已經冇野討論

最忙就係2點個陣抽到乜
冇野好傾了!

對戰莊園多人係唔係調左個金餅銀餅掉落率？
由1周年活動開始到宜家 一粒額外掉落嘅餅都冇掉過

真係冇野好傾
想像唔到之後冇拆包點算

DENA做野 理撚得你

又3張3星卷 唔想傾落去

平時半日冇睇最少都幾版
今日

鳩打BV 冠軍又清完了 , 唔知有乜春玩

出6ex但活動唔送5星券
要你靠打冠軍兩星期先一張

第5張之後 2.5星期一張
做免費仔下年都未升完

其實係計每一隻既第5張定加埋既第5張？

每一隻 , 每個角色都可以用最低成本換5張
arent you thankful?

感恩

比完錢冇野做既GAME
做免費仔算

想問果隻Solgaleo係唔係唔會復刻？
個冠軍戰冇一關過到

短期應該唔會了，已經復刻過一次
cap你陣容上黎睇下啦冠軍戰仲易打過莊園

唔該巴打

比你参考下 我見呢d寵你大部分都有
蜥蜴王要洗降特攻無效同雙斧戰龍要洗混亂

超夢夢 打希巴
夢夢吹暴風雪 打菊子
電鬼 打科拿
阿渡用亞空裂斬 / 木守宮 硬爆
GREEN用噴火龍
自己分勻D SUP

唔該巴打先
睇黎我有排升
冇體升呀

可以try try

唔好盡谷lv125先
夜狼做岩系打手 草苖龜做坦都好有用 但係你仲係lv1未升過
你有咁多好嘢無理由一關都過唔到

反而覺得你唔夠SUP 打手隨便執都夠打

呢兩隻係琴日歪中
我聽日推爆佢地先

跟順序打

1. vs菊子：夢夢+海星/冰鬼護+富迪/洛托姆
坦位用夢夢/海星，support buff夢夢特攻要害命中
夢夢開拍後無腦暴風雪完場

2. vs希巴：超夢夢+草蛇（坦）+天鵝/比卡超（奶媽）
入場開曬啲buff 冇血就奶 超夢夢精神念力到尾

3. vs渡：伊貝+夜巨人（坦位）+長毛狗
夜巨人入場開曬要害buff，長毛狗開慢性回復，伊貝開2-3次拍後用鐵尾輸出應該打得過
出第2次拍之前鳩開撞擊洗拍

4. vs科拿：雷超+隨意兩隻坦/奶
buff>放電

5. 噴+奇異花+坦
buff>熱風>mega 3技完場

應該過到

收到跟你地嘅講法推哂d寵先

好可憐

話說 夢夢+超夢夢+富迪 呢個組合都幾好用

超夢夢 天鵝 蛇 打足一世

草蛇，夜巨人同長毛狗係邊隻？

3隻都5星sup
鳴依、芙蓉、黑連

係咪冇得reset

冇 後面個幾關應該含得

好撚慘又少左張5星券

過左菊子
巴打好勁

沒草蛇同夜巨人

草蛇係好早期主線送架wor姐係藤藤蛇呀，佢而家每日登入都派一張專用5星券

巴打
暫時冠軍戰都唔難過，夠多拍組就得

係人都有

有盾又有攻

第二戰都過埋
要升下長毛狗同雷超先得

雷超要升爆，清關好用，我餵埋佢上拍3
長毛狗唔升到120都得佢作用就係開慢性回復，開完就企到完場

有5星卷送咩？喺邊隻有得換/攞？

找到了！！
冇夜巨人，有冇其他代替？

同埋雷超勁定光電傘蜥勁？

我都上左120
係未有體書
聽日一次過升埋佢地

打一次冠軍戰有10張兌換券20張換一張專用5星券
去升星個到禁入你想升星個隻換，記得係專用得個隻先用得
同埋換到第5張開始就要25張先換到1張

雷超係攻擊手
電傘J係坦

sor, 我新手

係喎 唔記得咗呢個系統 我仲on99咁喺換道具嗰版碌咗幾次

d體力可唔可以回快d
設計體力制果條友個腦係未裝屎

電系攻擊手得比卡超 / 雷超 / 夢夢
小菊隻斑馬未開盤應該2周年會用得
雷超最易用 , 不過弱電都係用其他攻擊手硬爆多過用雷超

記得填問卷屌爆佢

填左啦第一日就屌左

雷超拍3招拍毀天滅地窮撚恩物

點升到上拍3

等佢活動派4星strike糖
巴打最近先入坑？佢呢幾個月前前後後都派左差唔多6粒糖

係呀 啱啱回鍋
追進度追到狗咁

冇夜巨人，用月石可以嗎？

夜巨人用處主要係有要害buff
你有冇菊草葉/富迪/洛托姆/水箭龜呀

慢慢追體力制虐待回鍋/新手

有富迪同水箭龜

咁我打渡用水箭龜， 打Blue用天鵝

升滿經又冇哂體
突破都突唔到

快D多謝DENA無出活動

聽日就出
提提大家冇5星券

突然覺得dena 好體貼新手
好撚有life 呀屌

出6EX
但送更少卷
係咪忽撚左
仲要佢都算係週年活動

真
好彩以前打活動換左4000本經書
唔係唔撚夠升寵

我都唔夠升滿曬
突都未突曬

一週年活動數量係成年入面最少

除左優惠石

想知連登有冇痴線佬課齊
召喚高鳩巴打

聽日又有
課齊係咪成皮野

多得高鳩巴打我哋先有得繼續玩

唔課金冇野玩 , 課金都冇野玩

糞驚冇誤

愈玩愈迷

last day 有冇重課長會課哂佢聽日再allin

聽日又有新優惠石？

係 第三輪

大菊花應該配咩星盤好

聽日出新活動
而派體力又少200？
dena

啱啱download番
用wifi同數據都入唔到 點搞

右上 晴天全滿 其他睇隊形

變番400 1日

行個爛鬼地圖
都懶撚得即日清
千祈咪撚派添啊
攬炒囉

又係派埋啲垃圾

星卡 糖 餅 石
得上面個堆係有用 其他都係垃圾

糖=4星support糖
有餅？

眼花睇錯
依家最缺就係餅 好多都未刷到想要嘅潛能

Poce仲繼續sell d dataminer 有冇花生可以食下

人地同營運有關系 點會出事

咩事？有冇懶人包

挑戰下一直唔重複用怪打stadium
唔知可以玩到幾多個星期

要自己惗野玩

好過每星期都秒殺呢5條友

今日見到有條片係月石太陽岩恰雷姆vs希巴比你參考下

聽呢度啲巴打講咋

一開始我想盡量每星期15屬，呢隊唔合格
同埋自己砌隊先有意思

加油 我下星期都試下
要玩家自行延長遊戲體驗是否悲哀

400體
我屌
打漏精又冇左200
我仲有一堆嘢要升呀
睇黎打唔切冠軍戰

屌啦媽 好心就索材唔洗體啦
一係用卷先扣呀

冠軍戰唔洗體喎

未升d寵唔夠打
遊戲巴連呢到都見到你

糞驚師

忍唔住開咗個分身
回鍋一星期就爆機，好快就無嘢玩
真正需要多啲嘅素材就限住你打
迫你每日上線
三個字後又可以熄game
快啲開發多啲嘢啦
神獸活動開難啲比人刷上寶五都可以玩下吖
迫人課金上6星，邊有咁多課長

富迪拍1 夠唔夠做

拍1已經好勁
有得refresh sixth sense技

佢每次開發新系統搞幾個月 玩就玩得半粒鐘

未見過一隻mobile驚可以冇嘢玩到咁
仲要有班信徒吹奏 一屌dena就屌番你轉頭

白皮豬:你無life架咩 太肝不了

今次真係畢業

課到上6星又咪冇野玩 , 課黎把撚

仲未打到呀渡呀
唔通真係要升滿lv 同屬性

鬼佬打機係唔鍾意肝
好難做到日系手機game成日打活動追排名

用巨金怪輕鬆過

咁不如分server 日ser同美ser

冇呀

練完隻奇異種子先出隻閃

再練囉 反正隻game 咁有life你唔練嘢都冇其他嘢做

歐皇

送3000石

莉莉艾要17號先有得抽

邊到？

禮物嗰到

係wor收左都唔知
留萬聖先抽雖然7%

好野 拎去抽奇異花

屌你老母火球鼠同火豬

6000又唔中

豬豬好勁的

費洛美娜值唔值得抽?
定係留石好?

已經拍5唔洗再死出黎

比你升6ex呀!

5星都無

我莉

鼠鼠好勁的

唔好抽
1) 唔勁 , 雙防60 , 做唔到由頭秒到尾 就會比人一下大秒鳩
2) 普通pool餵狗

留啦 常駐

餵狗鼠唔夠我豬豬鬥

OK

莉莉艾把聲好好J

由係呢d on9劇情
你好勁呀 我好勁呀 大家一齊勁啦

佢作用係等之後抽埋莉莉艾去組母女丼

還好啦 講Lilie一家關係幾好

點解我冇大對戰打定係要打曬啲normal 19關

有冰穿又有石可以諗諗
無冰穿就

點先有大對戰 我清哂活動主線支線都無

等啦 唔好抽
普通pool緣份到乜春都有

日抽拍三菊草葉

拎咗三千石諗住抽到第三隻花
點知五星都歪唔中

未到serena級數都唔抽普通pool

17號先開

你講笑咋下話

Pool就分三個
Event就得一個 充滿life

咁撚On9 強行扡長個Event
真係乜仆街嘢佢都做得出

執柒佢啦Dena
咁小次郎呢？

17號先出

大家要行7日地圖

開event半粒鐘都攞曬啲嘢
金券都無張仲改自己game名ex

屌

6000乜都唔中

係sex
比大家多啲life enjoy sex

大家留石抽限定池好過
常馳機率閪到

第一次玩手機驚係越出越仆街
活動越出越閪
體力制都屌到懶得屌 越高Rank越無優勢
道具系統又搞到不淪不類
由以前活動派5星卷/login送石 之後閹到派橙晶/skip卷
以家直頭唔撚派 要你比石10抽先送粒價值等於1/20張卷嘅幣比你
話知你一次過將所有舊寵都解哂6ex
哪有卷啊仆你個街
屌你老母

純抽蛋game
系統幾有趣都冇野玩 冇故仔 冇內容
升完lv冇變強左既感覺

課完今次3主 真係唔想再課 都唔知隻game做乜
之前為左白菜特登抽到寶5
上次出鱗甲龍完全唔想抽

11連冇彩光冇天線冇彩門
諗著冇5星， 點知中咗水箭龜

根性頂唔到大技？

屎眼都穿

抽完RGB當隻驚完咗

開左個分身玩費洛美螂，一下大技比人打爆左

究竟技能糖果整嚟有冇心比人換架

冇彩門會有5星架咩

參考例子 豬豬900血90雙防食兩下流彈都見底
曱甴仲低血低防過豬豬 食大即含

可能我見冇出天線就手快快skip咗 冇睇清楚

岩岩送既石 終於寶3完奇異花我都唔覺得開心左

內田配莉莉艾好有違和感

又炒10野red

抽完rgb可以當養生無課life驚
Dena真良心

有彩一定有
無彩唔一定無

玩cafe既時間仲多過master

屌我都係

我未down 有咩玩的

拍3左花
差4抽有自選
揀邊隻好

出po同人講唔記得提你地要17號先有FFB玩

大菊花上拍3

類似tsumtsum+candy crush玩法 但冇得抽

得拍1上唔到

仲好啦 抽完都冇野玩
望下先

今日派3000終於中奇異花
上寶2花定係追龜好 花寶1個盤痴撚線

話唔定呢4抽中

寶3就做埋打手
寶1純做sup

我覺得今次有進步喎
啲支線都合理

唔會再課金最初玩到宜家
由無野玩 去到中期有改善 依家又愈搞愈西 剩係為呃錢咁

完咗RGB就唔會再課
等到有改善先

Cls game 半年仲開心過而家

我應該單抽定抽多次十抽

日抽4次

今次一週年擺明只想人地課金俾佢
一d週年feel都冇

乞衣玩家冇課過

人流係有嘅
其他就

奇異花夠拍數就2抽算啦

冇20/20 都唔駛諗用

拍2
諗住搏吓拍三
點知抽到保底

半年真係心甘命抵活動多又推莊園 好似星盤都係咁上下時間出 起碼好多新野同改變
今次除左打冠軍好少少 加幾個屬性強化同125就一週年 傻撚左

莊園堅守輪班制
出EX唔派5星卷
一週年一粒5星糖都冇
體力制唔刪 靠派體力續命 狂送skip ticket
活動少 突登拉長
星盤select multiple 半年都唔unlock
主線冇更新又冇送新拍組

睇大佬表演都覺得隻野廢-.-

望數值都知唔掂啦

岩岩回坑唔見左ac又要重頭黎過
首抽有red 後期12000石1隻red都無
之後啲石仲抽唔抽red好 定係留翻後期好

唔係5 8點出新pool？

最好抽到2/3

係隔3日3日咁出

奇異花拍二左，未抽到龜
之後推薦追拍三定追隻龜返黎好？

花

隻野咁脆應該唔洗拍3啦

搭水箭龜係咪可以根性大技？

冇用呀 對面大技會穿屎眼 直接訓低唔會1血

水箭龜呢個被動技發動唔倒
咁咪即係有bug?

曱甴天生都根性 , 根性唔擋大技嫁

我覺得未有龜就抽隻龜先
呢個pool應該半年後先再出
有隻龜先再追花拍3

sosad 以為佢呢招被動技係轉用黎根性擋大技

唔刪走開拍無視根性
脆皮根性流根本無作為

對面開ser時期開拍加攻消buff全體秒殺
自己個邊用咗一年先識打全體

隻甲由雙防廢到buff滿都頂唔到一招大

加反射壁夠唔夠？

我都想知 有冇大神可以實測

消buff真係好撚仆街

以前敵方大技會清晒所有我方buff
然後營運俾人屌幾下就改走咗再屌多次嘅話有機

攪咁多野 唔用佢啦

雖然唔知當唔當game後繼
但係活動個母女劇情好正

曱甴耐久大概係草蛇嘅20幾%, 有reflect先30幾，大概同三星路卡同級

lm睇痴線佬升佢上20/20
佢個盤係咪要點滿啲加防格

0係咪指未拎
呢啲獎會係地圖彈出黎？

花寶1 未有龜
應該all in 花定抽龜

其實我覺得唔痴線，抵升過噴好多

唔係個個有咁多資源

唔升噴都唔升佢啦 20星100防都係豆腐

20抽無償石中咗
但之前唔小心過咗bv
冠軍又無得再戰
想試吓俾人一嘢屌死都唔撚得

課長們準備好抽抽抽未

就算可以連出10下都係無關打/唔需要咁嘅難度

假設有3/5+20/20嘅話，係可以極限輸出之餘，做到同裸噴接近嘅耐久
盤：

如果你覺得噴都係豆腐咁就冇嘢好講喇

點禁呢個畫面出黎

reset掣右上stats/moves/skills

pc版冇thx

?有呀

屌 盲撚左自膠

限定池咪一樣閪
龜Pool 40抽0 5星

最閪係節日限
7%但限定

我就簡龜 花寶1/2 唔大分別

花拍2先有3技refresh同葉子飛刀回氣喎咁都唔大

留40000石直接保底

所以好難揀
花99/400
得7000石左右

有一隻可以搏佢有日心痕派糖
一隻都冇要等半年復刻

既然都冇機會保底咁就搏隻龜啦
不過個池去到28號，唔急既

冇錯 ，噴都係豆腐
而家玩噴一係晴隊由頭秒到尾 一係鳩訓
要互歐唔用噴啦

噴3 花4 龜2
仲駛唔駛抽？

玩到又要計數又要諗隻野究竟勁定廢
是撚但啦都冇野玩

抽到339/400先出噴火龍
仲有三千石一粒糖
應該抽到保底食糖上拍三
定係轉抽花/龜

保底

今次劇情進步過以前好多wor
估唔到會集中係老母身上
支線甚至講埋佢對銀伴既內疚同最後釋懷，唔錯唔錯

新手問 抽完花2 噴1 龜1
有新池頭10抽送果粒糖係直接升1技?
係咪抽一次先

新池嗰粒係coin黎
20coin=1粒糖
繼續抽噴/花啦

唔好抽 送一粒coin咋要20粒coin先換到一粒糖

乜鳩翻譯嚟

好 唔該哂

咁之後應該抽花定龜先

咁唯有抽龜
佢d石派得咁寒酸

冠軍對戰18屬性果個係要一次過用晒18屬性，定係可以上星期用左9種，今次用埋剩低果9種就得?

後者
小心剩係計sync move屬性

齊曬閃仲多左4隻奇異種子
但仲差一隻小火龍 兩隻車厘龜 兩隻金魚同一隻奉神犬

咁快
淨係閃咗隻種子

打到科拿 巴打好勁

以為你過曬

啱啱過埋科拿 而家準備打boss

加油玩得耐就覺得好易打

咩唔好更新os

打完埋

恭喜過多兩星期你就會悶

我隻老噴仲有15張飛先ex到

我都得5張5星券係手，之前20/20左地龍

發嬲嗰樣好可愛

要玩到咁先保得住隻蟲

高手
不過都要靠富迪refresh rng

請問點evolve? 依隻係味應該evovle.?

我好早就20/20咗蜥蜴王
狼人12/20

去拍組劇情個到進
除非你接受唔到進化後既樣，否則進化係百利而無一害

以前唔識野將啲5星券分散投資有兩三隻都係有一兩張咁

除非你好中意第一二段
否則都係進化
不過唔進都唔差好多數值

好正常
鬼知佢出6星要20/20又唔派劵

你個盤點點
有咁多防嫁咩隻野

有強迫症就唔會有呢個情況出現

重點係
1. 20/20+光牆+回血頂到化石飛龍
2. 美納斯出sync move之前打爆佢, 特攻同第二次sync move唔會頂到

結論
- 20/20嘅40雙防太重要
- 就算打呢家d垃圾關都有壓力
- 實用派 : 不了

都唔明點解挺住擋唔到sync move

破格

我本來都有強迫症
法國自己無錢升晒就醫好了

其實咁多打手都夾到富迪
佢真係未去到

上面有link, 講緊要20/20同個盤雙防+25

依D叫無得醫

有無巴打同我一樣
今日個新event無得skip
明明已經人手過關咗幾次
part 1 - 4都唔得
係咪我miss咗啲咩

要冇人死先skip得

片入面食rock slide扣血扣得多過艾朵
除非隻艾朵都係20/20, 如果唔係隻曱由應該係未食金券

屌一路都唔知呢條rule
thx bro

我都試過刷type skill關突然唔skip得
可能skip功能有細bug

今日又抽9000石 得保母蟲（新）同狼人（拍4）有用
之後肥豬拍4

成隻game最大問題真係個戰鬥系統，瘋狂按按按。如果佢肯改下好似軌跡個時間軸咁，RPG打法好玩好多。

218 5個0，Call我啊

要冇死過寵通關先可以打後用skip券

最大問題係營運

好，進吓先

啱啱試打咗次, 片入面曱甴肯定唔係20/20
睇條片description似係想prove艾朵元氣彈大力過曱甴
我自己計咗一次, 曱甴輸出應該係多10%左右先啱, 似乎片入面係亂數問題或者係艾朵5/5vs曱甴3/5
不過片主咁樣一比升知原來元氣彈咁大力

艾路不嬲都大力
係setup煩

setup算易, rotom出1次3技就夠
艾朵入場自帶特攻+2 & crit+2, 靠站場提速到+6就極限輸出
咁砌隊好似都唔錯

嗚依值唔值得ex?

都要睇盤
無點入場加特攻
我多數都係富迪夾
所以都好慢先full buff
快就天鵝都得

唔值

唔係免費既咩
利申 sex左

反正得幾張5星卷
想ex

咁咪ex反正佢免費送券

冇富迪 真係唔洗玩曱甴
同埋最好20/20+3/5

係
如果ex唔到其他咪EX佢
都勁

暴風雪黎講佢好似幾正

要20/20就唔揀佢

就算之後抽到都冇資源升佢

明明依家係啲關嘅難度 追唔上我方實力
呢隻嘢要養盡+sup盡，先至勉強追上現有難度
已經夠哂大獲啦
資源又鎖到咁撚樣
每個禮拜20張金劵我都要諗諗先啦

接受唔到大力鱷同妖火紅狐 所以冇進

火狐進左我覺得幾有特色
大力鱷真係好撚醜樣
蟾蜍王我都冇進柒到咁既樣

唔夠體用新ac好多野要追

無用但照升
你打四天王一個禮拜就夠冠軍魂升一隻
但係一個月都唔會夠5星券升多隻5星20/20
除非你重課大魔王
即係冠軍魂好快就會多到唔知有乜用
咁依家送埋20張鳴依券咪順手升埋佢

2個星期先升到一隻
一星期25粒

無數到幾多粒但係依家已經升咗2隻

因為normal送左50
Hard得25
你玩完第二轉咪有100粒囉

但都唔想升嗚伊
佢依加新角直接出盤加EX
同卷一樣 留住先

今次地圖有冇紅幣執

有1粒

20 coins 先一粒糖
儲到執

執都未齊

呀媽有冇必要抽

魂兩星期升一隻
劵半年都冇廿張 唔升無嘢升

第幾層有

呢排送少咗體

係 冇錯
依家每日得400免費體
過咗10月1 變番200免費體

唔夠體打個地圖

點解我無大決戰2打嘅

以為中左bug 明明行哂地圖D支線

咁多體

儲到咁升下再升都未遲

可能官方會繼續送
好似道具池咁

單抽出老母

20/20先講

想問下拍盤應該升邊隻好之後？
暫時升好既有赤紅 夢夢 比卡超 天鵝 火狐 穿山王
3 4* 唔特登post 抽齊曬

電鬼>草蛇>細胞

睇漏左第一張圖
富迪 黑狗 艾路雷朵 日狗都勁
莊園向就sup優先

電鬼姐係洛托姆？

我想升啲野打得贏大對戰咋

電鬼=rotom 係
大對戰我未打
不過火狐 老噴 天鵝呢個萬能組合應該過到

我訓用得唔太好 所以升定隊後備既幫幫手

唔好升細胞3,4星啲坦好過

我想問下啲技能糖果獎牌係有咩用?

道具交換嗰度 執笠前儲得夠20粒可以換粒糖升任何拍組技lv

儲20粒換粒糖
糖用黎升拍技level

唔該哂咁多位

我想問多樣
啲冠軍魂應該係點樣用

當你將某啲5星拍組升上20/20 就可以用50冠軍魂升上6ex
升上6ex後開拍技會有額外效果
暫時6ex只有鳴依、噴花龜、Lilie一家 開放左

唔該哂清

細胞我都係趁滿血入烈咬陸鯊隊做一場坦就完

而家無左金幣換技能格?

收藏級冇咁多資源升佢

可能新手先知 答你唔到

好似改版嗰陣改埋開始就6格

冇體力好life

新手回坑
請問升完125之後,點樣先拎到六星劵?

如果你意思係升6星用嘅5星券
1. 要靠抽重覆5星，重覆六次以後都會出
2. 交換5張4星券換1張5星券
3. 等營運施捨

等2點>拎體skip
無限loop
每日2分鐘就玩完
好撚好玩

明白
咁而家老噴、花同龜係咪有六星劵可以打返黎?(點打返黎?)
其他就要用普通金劵?

美好人生
痴撚線系統

唔係
唔存在打返嚟嘅金券

明白哂
我見佢升星個位有個係專屬金劵,以為有得打/換返黎
呢隻真係閪GAME黎

冇得打
只可以靠抽野同營運施捨
同埋每星期打冠軍戰，打兩三星期可以換1張專用5星券

嘩屌真係閪GAME黎

最精彩係佢出完6ex系統之後搞活動都唔送5星券真係要為佢鼓掌

開頭隻隻都係抽1隻就夠 重覆中多幾隻只係招式威力升少少
> 整個石盤乜都鎖死晒迫你哋抽夠3隻

開頭隻隻0/20唔升都無咩嘢 用券升到20/20只係六圍再高啲
> 整個6星ex等你哋課撚到仆街去開夠20/20

其實6ex出唔出都唔大分別，有6ex嗰班多數原本5星都夠用
係得隻曱甴要食完先夠生存姐

其實ex暫時真係冇乜用
因為啲關卡難度太低 鳩打都過

比玩家透透氣得唔得連龜都未抽到

小次郎&毒氣雙子
兩格100%全體中毒
不過數值...

打御三家大對戰到底攻擊順序要係點？
上網睇人教先打曬3關既2邊
剩底中間再集火打
但遇到下面情況

1.一開始要清曬2邊已經用左我6隻
2.夢夢說好的閃避率好高呢？我點滿曬盤開齊技都好易比人打中 洛托姆就反而係咁避到
3.比卡超點樣無限回？招傷藥用2次就冇(有點回復)
4.打到水個隻 佢一招拍收曬我天鵝 噴 火狐 皮(有時訓唔到佢)

講下陣容先
1戰 夢夢 海星 大力鱷
2戰 比卡超 穿山王 洛托姆
3戰 鵝 噴 狐

全部可以點既盤都點左 大部分都拍1
定打呢關有其他好替代？

Dena：咪送左草蛇卷
但新手得拍1咁解

我非新手都得拍1

我仲係新
但無新手石拎

唔知萬聖前有冇機會儲到3萬晶
而家得5000幾

MMQ啪啪啪

你一開波用噴熱風清左兩邊先會唔會好啲

覺得應該冇乜可能
我惗萬聖前最多都係兩萬左右保唔到底
咁不如留比聖誕好過
儲3個月先有得抽野是否悲哀

我怕隻噴捱唔到最後
始終最後個3隻係火屬弱點

我頭先試左用鵝噴星3隻可以打曬不過我3隻都拍3

我得噴係拍2
想問海星招回血係放落邊個到？
開技先回幾十咁少

放噴先，再放自己
少數怕長計回下回下就回滿

姐係我應該換走火狐做星好啲？

冇信心都可以最後先派噴
星拍一好多重點都點唔到

咁睇嚟都係放棄

請問呢個任應該點解？麻煩晒

1招秒3隻，5次

打漏，拎隻AOE角打火箭隊第一關。

突然發現花sync盤嘅hem in都幾有潛力
如果gamepress嘅公式無錯，降1級迴避等於命中提升20%
所有90命中技都會變必中，而且唔需要mp
咁似乎無抽皮皮嘅必要

今次d蛋咁易出色違嘅 已齊

咁耐先得一隻花邊到易出

好似隨機 我就第7層出

三隻都無乜用 慢慢啦

我自己覺得本來皮皮既技能組就有啲微妙
單純加命中的話比唔上富迪/伊貝/電鬼呢班大家姐
開大回血要睇回幾多如果回得個10%就應該冇乜用
仲有全體龍防守...配刺龍王可能有奇效

之前就係問係咪咁計
無人答
真係咁計
好多野玩

終於打晒莊園,30好似咁易打咁ge仲諗住用堆屍方法
感覺易過26-29

怪力係比較易打

呢關有超夢可以訓住過

雖然唔可以做參考
但用red開晒buff熱風帶到尾再幾下BB打死真係好癲
好似打緊十幾關果Dlevel咁

加命中方面簡單易上無包袱, 不過做到嘅野真係好有限
大技回血目測係20%, 唔弱但後期未必回得切

如果全體有20%其實已經唔錯，同埋佢本身都坦
係加命中有啲微妙又冇得buff防

屌你老母臭閪
見冇野做挑戰下用美納斯+雨翅蛾過30，re撚左幾次都差一兩招
美納斯得拍2唔夠坦

其實點解咁多人討論皮皮
一隊野要加命中
真係唔多
大部分都可以直接上富迪

女
佢個盤都唔差

覺得佢只係天氣坦版夢夢
最有價值係左下角
但莉莉亞就另一回事
都想抽

終於唔洗用細胞入沙暴隊

用晒3,4星換5星劵去EX噴火龍會唔會好不智
都儲左好耐

70抽終於中花
抽唔抽埋保底好

保個拍2

想問下2星蛋升星卷同3星pie係咪冇得換

想升隻蛋做3星同食滿pie唔夠用

我見淨係可以換一星卷同二星pie

睇有幾多石同中咗噴龜未
老噴行頭

係呀只可以等佢蛋活動派

想問隻蛋變左拍檔點樣送返佢去博士到
我禁錯左隻垃圾

組另一隻同系列嘅pm

thanks

差唔多保就保啦
Btw

點解會有主角老母

話曬小光老母都係動畫有出場

佢每一代老母都列咗出嚟

友抽會出5星卷？

會
極低機率

之前一週年人地cap到有個畫面係寫住177 sync pair

幅圖好似4月左右已經見過
個時呢到仲話出小智老母+吸盤小丑要抽爆

明明係同一隻驚嘅model
但中間個孖辮館主望落去好似特別似原始人
對腳粗過隔離條腰

小椿拍埋班妹妹仔到成個巨人咁啲比例發生咩事

6星EX 曱甴

一直在玩命

想係活動完前10抽多一次,花3定龜2好

花3
不過活動月尾先完 慢慢黎都得

出多d就好

想龜3 但好難抽

暫時龍2花2龜1希望月底抽到3

師兄有料
EX左隻甲由？

N快d出

有無人有黑魯加石盤推薦，我點減特攻暴力流，但係打冠軍戰最多扣2千幾完全好垃圾。之前睇過條片人地話玩上干擾狀態仲暴力，可以打出6000up。但又有人玩減特攻型仲勁，都唔知邊個好

星期一先有莉莉艾抽?

17號先有得抽
星期一抽呀哥

strong hold

淨係講傷害幾多無咩意思
對咩對手(特防唔同)同大招buff幾多次都唔同
但黑狗要最高傷要齊狀態異常 狀態妨礙 特攻下降嗰3格

呀哥真係SKIP

係 想試下最高攻AOE sync move
不過差潛能同6EX support

其實主要係睇套衫

潛能應該都係CS2?

癲
清有幾多隻5星 20/20

考慮中
爽快當然係CS2
但實戰上可能vigilance會係必須
畢竟成日靠防buff同牆先企得住

不過現實係兩種餅都無

其實可以both
只要靠隊友上狀態
雨翅蛾束縛同奇異花上毒已經搞掂
減特攻都係靠蟲
短關打2000係咁上下
少咗兩個狀態buff點同人比

花招被動配飛葉快刀都可以做到aoe降物防/特防
所以 黑狗搭 花 蛾 可以好勁

其實依加大家組到幾多隊係真係開到屬性技能
我感覺除左火屬
好多都唔太組到

草
菊花隊

草隊都幾正
不過未有體力升d type skill

我都組左隊
飛葉快刀流
但主角隻花無潛
菊花都有得諗
花x花x乜好

都係
唔知下隻舊5星出EX係邊隻呢
渡有無機

出就要同抽蛋一齊出昆錢 但係肥大啱啱出完所以無機

咁睇黎竹蘭又會返黎
但佢EX招大
限定黎講最廢咁濟

通常幾耐先出一次5*糖
想升技

So far出過2次
不定

3星呢咁 想升海星星

3星support糖會密d 睇下下個月有冇

但係我打冠軍戰上晒buff都只係打2000多

潛能?

認真
火球鼠

都得 火球鼠做輸出
另外兩隻輔助
巴打有冇火球鼠星盤參考下?

屬性隊仲可以組超能力隊
夢 超夢 富迪

之前實測一次係咁樣，都暴力架

咁驚
分晶分唔落手

點解搵唔到個活動既大對戰，係唔係未出？

thx巴 啱啱試左 都幾勁

大家好，呢隻game開始悶了

一週年 笑死人

三叔

潛能一早洗佐擊中要害2

Gameboy巴抽成點

無曬石了，突3花完場
見D人經常日抽都中五星
我開始懷疑隻GAME係咪應該唔好再課金

唔好課喇
課完又冇野玩
呢個一週年令我下定決心唔再課隻閪驚
除非佢肯大改
唔係嘅話 一直儲石

依幾日推post慢左勁多
之後課日抽算，御三家拎齊之後都無乜意慾抽野。

算唔算手機game界最大笑話

只抽限定 rgb拉高哂個standard

好悶 垃圾驚

求其搵隻執柒咗嘅都好玩過呢隻啦
唔係靠pokemon 頭三個月都過唔到
依家仲夠膽出得悶過頭三個月

呢3關到底係邊關.. 過晒d 任都未解到..

Thanks...睇晒個活動內容都好似唔見有😂

垃圾營運係咁

真係食ip消磨fans對pkm既愛

等一星期先出
又係5分鐘打完

活動要全家人齊晒先最多bonus
但隔幾日先出

...奇異花 ex係唔係無用？

拍組招 1.5 倍傷
佢自己先加？

隻新蟲

係唔係無用
得拍1

我d金卷比哂ex花 同ex噴....
好似ex龜好d
龜加2雙 硬好多

電蜥 + 皮皮 + 伊貝
有無得諗

隻皮皮喺呢隊入面咩定位?

1週年慶祝14日都無 其實係咪就執

DLLM 唔好再出黎啦 垃圾 水箭龜呢

日抽 電馬 細胞 菊草葉

好心隻死人電馬咪出黎獻世啦

免費開拍回血機

日抽寶5左，課左好多，保底+70抽先寶3

有無人知應該點搞

都得嘅，全隊唔用mp幾吸引
但可能前期會卡氣

2/2/1 應該捱到開拍既

今次拍5左
下次變券

咩事咁睇唔開

無人知？

日抽中第一隻龜 可以收手儲石了

係呀得自己
但係佢拍本身已經有敵人中毒時加傷，加埋ex1.5倍應該都幾大力

球賽未到最後都唔好放棄啊京介

抽到乾塘

升星卷畀花定龜好？

咁岩有3000石咋

有冇龜拍3 Support型星盤推薦？
應該點上場升特防定全能力下降無效

我會揀全能力下降無效

花做主打手就比花，比龜做support會開心D
利申餵晒比花先中龜，後悔中

點解個劇情我打極行極都冇咩大挑戰2
解唔到任

17號先開放大挑戰

17號先開放莉莉艾活動嗰大挑戰
麻煩大家唔洗再問

根據經驗 係9成9人係唔會睇po頭同pin

咁我餵龜 花做tech好似舒服啲

求集氣中龜

Sor 諗住以往d任都係一次過開 冇諗過會分開
下次會睇post 頭

今次係營運第一次咁
佢只係twiter同人講番
又唔係game公告同玩家講

巴打第一次咁？
有冇試過撳入驚左下嗰clear cache?

巴打諗住RBG全拍5？

快架喇 再唔大改

營運懶係野咁 唔知做乜唔一次過開可能已經無貨出之後既野所以要拖時間去整

隻曱甴你要拍3 食埋20/20潛力先有用
佢仲要係常駐池 冇需要再抽

Ex龜不錯 巴打可以儲埋金卷下隻餵佢

本身追寶3就停左，點知日抽中2次

搞掂啦，眼殘睇漏下面幾隻字

冇事就最好

儲到有三千石 射比小茂（拍2now定莉莉艾好

巴打理性課金呀

想問下升滿呢5隊過唔過到冠軍戰?

夠架喇 今期易過上期

想打下期
應該升唔切
唔夠滴晶

有龜
點解5隊都無

用大對戰決勝負呢關點出？
點解我冇既 過唔哂啲任務

冇睇pin 自膠

唉 231/400點
都抽唔到水箭龜

巴打有冇抽噴同花？

我明你感受

正式行完垃圾地圖
決定儲返100張4星券換5星

蛋活動閃率係咪好低點解可以4日日抽老母就已經中 但係閃御三家可以孵足成個幾禮拜都未有一隻

蛋是撚但啦
又冇乜用

難得諗好哂改D咩名 成個活動根本嘥體力

齊閃但未齊3技全set

電鬼值唔值得課自選一隻？

噴已經有
花冇抽到

實際：
- 視乎你有咩寵同有無難關過唔到
- 呢家嘅難度同營運無野係值得課金
- 電鬼都唔係d用落好爽嘅寵
- 特攻系太多support
- 呢家嘅難度加速一次唔係真係咁明顯

忠實玩家, 日日等體力, 打無體關試隊：
- 課, 要歪到好睇緣份
- 之後上3/5都有用
- 除非你有其他寵想要

信徒：
- 有咩係電鬼打唔贏？
- 唔好比營運限制你抽咩寵

夠20張但唔知升花定龜定留

297/400
點解抽極都無龜

考唔考慮保？

你冇升過啲34星？點解有咁多

平時都係無課金玩，唔夠石保

有用呀 上面啲大佬仲多
唔使諗乜都升哂

明明之前個啲5星好易出

好似三技可以快速mega 幾有用咁，呢排日抽幾3百石都冇五星，想練下新寵

讀心想中果隻唔比你中

個人覺得自選富迪>電鬼

招三技唔係好大影響係勁在有得運氣閃
打bv穿著熊有時閃3~4野就夠贏

有冇人有老噴同龜個石盤推薦?

3技+命中+要害wor

原本海星同電鬼分開做主坦
一齊用之後發現新大陸 又快左疊閃又緩回

Master 拍組數量分析 (不計蛋寵 & 包雙屬性)

普通系：i wanna be a striker

合成獸應該算係全屬性tech?

當住normal 先

係咪因為用慣左rgb太屈機
我用其他組完坐打唔到rgb實力既一半既⋯⋯
我有一組係小火馬+火豬+大菊竺
晴天谷完都仲係細力⋯

千里

火豬個盤好似冇晴天加成
試下用火球鼠/保母蟲

等出盤有standfast9再講

蛋寵係咪無小火龍

正 全三星

。。。純粹諗住抽個幣

有隻四星

四天王又重用環保團體dena

個四天王好似將科拿、菊子同青綠轉返第一週一樣就更新完

咁快又一周打冠軍

達成有盤角全750了
好撚感恩dena今個月唔撚出新盤

我呢邊嘅黃金小火龍已經夠踢室內足球
淨返support龜未有3格

夜靈/蜥蝪王成年都無盤

成堆喇叭芽

話咁快stadium就loop咗個圈
今期試下繼續唔重覆之後嘅怪+唔用有sync盤嘅怪
今晚睇下做唔做到

仲以為打四天王會有哂佢地6隻寵 點次得2隻loop

悶到用哂同屬 下次仲可以用咩隊玩

新精靈係咪垃圾唔洗抽

要自己揾野玩..PKM玩家真係可憐

用大鋼蛇打呀渡，隻野做打手都幾好玩

其他驚正常係出呢類極harsh嘅條件做endgame任務
咁營運唔使自己額外做嘢，玩家又多咗嘢玩 多咗嘢討論
不過呢邊啲營運全部叻仔嚟個個瞓喺度等人養

今次上哂125lv又易玩左

冠軍

我係得隻夢夢之前手多開咗levelcap
其他全部都無升125, 以目前難度無需要

玩成隻驚都秒住過不如棄驚

升咗都係加得雞碎咁多

冇分需唔需要既
我會覺得咩都限住自己不如棄
個個玩法同喜好都唔同 玩得開心咪得囉
最緊要唔棄

今期個冠軍戰好似難打左咁多

你睇樓上班大佬做緊乜

我見到
就係咁先sad

得主線送嗰兩隻妖精系 差啲carry唔起

如果每個禮拜用同樣嘅方法打一堆同樣嘅嘢會比到刺激你，咁你當然可以繼續咁做
但唔好講刺激啦，依家隻驚休閒到討論空間都冇乜
除咗新手之外仲有冇人會傾stadium點玩？其實隻驚嘅新手先係玩得最開心嗰班，每次打難關要諗過度過，唔似班老手只係重覆做作業

今個星期第3次用噴玩殘小茂嘅人真係會覺得呢次好玩？

我第一期已經用咗龜燒死佢

5個人每人有2隊
每個星期換 可以換到32個星期都唔重覆
正呀

咁你又唔好將你覺得玩得開心既方向當係所有人都buy
有悠閒玩家 有收集玩家 有死忠玩家
有人鍾意用實力輾壓 有人鍾意用技術玩法
個個想要既野都唔同 根本冇必要咁勞氣覺得其他人咁玩唔好玩 何況其他人點玩係佢既事 佢開心佢鍾意咪得囉

唔滿意有怨氣咪上黎屌幾句dena囉
頂唔順唔想玩仲可以唔玩添
打機都係想放鬆下開心下
如果唔鍾意呢隻game咪玩第二隻囉

冇必要咁認真喎 打機唔使上哂身既 放鬆啲啦香港人

到時就出得城都聯盟

依三個任點做架
點解我唔見依幾關既

未出要等17號出哂成家人先開

原來係咁
怪不得卡左係度咁耐都唔見有新關

營運又一陰招
強行延長遊玩時間